警隊內部係邊個決定要告港台鏗鏘集製作人員？

唔係驚死
而係勾結？

上庭時可否傳召呢位警隊內部人員？
到現場用記憶力記住佢再人肉搜尋，可行？

新界北=游乃強=入村公所講數死黑狗

果條撚樣真係冇果樣整果樣